[iOS/AN] 《逆轉オセロニア》逆轉黑白棋 (4) 無人玩照開

遊戲下載

iOS:

An:

參考網站

官方Wiki:

官方Twitter:

評價網 (S棋):
1.
2.

評價網 (A 棋):
1.
2.

評價網 (各屬性最強):

系統介紹 - 主畫面

遊戲主要分為CPU對戰同玩家對戰兩大模式

CPU 對戰分為1. 主線任務同2. 活動任務

主線任務

主線基本上除左新手初期, 或者刷素材之外, 後期都唔會點打, 打完拎石即可

活動任務

活動任務有分1. 曜日 2. 決鬥 3. 最凶 4. 絕望
1. 曜日係刷素材用, 基本上後期進化素材會多到唔要, 而且都可以用綠幣換
2. 決鬥係打A棋, 難度一般, 會定期有定番打, 只需要5體力, 建議定番既棋都練滿佢
3. 最凶係打S棋, 難度中上, 集齊基本隊伍就可以嘗試挑戰
4. 絕望都係打S棋, 但係係30 Cost既S棋, 難度略高, 要用特定既棋去打, 新手Cost不足, 可以無視

玩家對戰

玩家對戰有分 1. 一般對戰 2. 天梯對戰 3. 練習對戰 4.月末杯賽對戰
由於玩家對戰係由電腦隨機幫你配對對手, 所以即使係新手亦有可能遇到幾千勝既高手, 要有被屠既心理準備

1. 一般對戰包括Daily對戰, 同埋微型杯賽, 獎勵為固定, 只要打夠一定勝數即可獲得

2. 天梯對戰就會計分, 贏一場加10分, 輸一場減10分, 累積一定分數會升上新既段數, 其中銅牌既獎勵No.122 (怜悧/露琪亞/鎖小) 為遊戲中唯一一隻可以強制對手使出攻擊力最低棋子既棋, 極具戰略意義, 記得唔好賣

天梯每個月頭會結算一次, 派發大量升技精靈同石, 又會影響體力回復速度, 金幣抽棋既獎勵, 可以的話請盡量打. 唔洗怕輸, 因為結算係會計你當月達到最高既段數, 即使跌左段位都唔怕.

另外更重要係每日第一場天梯對戰係免體力, 每日打贏一場可以獲得一石, 即使當日唔記得打, 個日粒石都可以累積, 最多累積7日, 簡單講即係一日贏一場, 一個月就會送夠30石

*注意: 天梯對戰會因應段數而限制隊伍既cost

3. 練習對戰無須體力, 輸贏都唔會有經驗值, 但係勝數會加入去對戰記錄, 新手初期打練習對戰係會有石送, 後期的話一般係拎黎試DECK

4. 月尾杯賽打贏30場會送你一隻好勁既A棋, 排名1000內會再送第二隻比你升技, 杯賽會根據「印」而加/減Cost, 一般限170-180 Cost, 最新規例係每日有3-4個時段打, 每次兩個鐘, 一日最多打30場, 連勝有額外分數

杯賽係橙幣入手既好場地, 即使打唔入1000內, 只要贏到30場, 仍然可以用兩隻A升技精靈升技

棋子說明

1. 記得Lock棋! 記得Lock棋! 記得Lock棋!

2. 升技靠食自己或者精靈升, 打到返黎既棋盡量食自己

3. Combo技要發動既話, 除左要滿足已經係場上既棋既combo技條件外, 仲要滿足手牌將要打個隻棋既技能發動條件, 簡單講即係 手牌Skill + 盤面Combo Skill 都滿足到就可以發動到

4. Cost 上限為200, 最高落8S, 但係無乜人會咁做

5. 相同既棋S / A 限一隻, B 限2隻, C 限3隻

引繼

新手常見問題

問: 主角寵應該揀邊隻 ?
答: 9隻主角都可以從遊戲入面唔同既Collection 抽到 , 但玩龍隊最好揀龍龜起手

問: 洗唔洗刷首抽 ?
答: 大部分既S 同A棋都可以用綠幣買到 , 除左超駒 (月初) , 強駒 (月中) , 同活動限定 , 如果目標唔係以上三種, 其實唔需要刻意去刷

問: 點樣快速刷首抽 ?
答: 抽系統送既S之後直接打5場練習 --> 50石

問: 如果刷首抽刷邊隻好 ?
答: 超駒的話最推薦
No. 488 (魔)(毒蘿/死亡天使)

No. 870 (神)(鎖鏈王女)

其次會推
No.873 (魔)(妖刀)

No.1189 (龍)(小倉唯)

No.1286 (神)

No.1476 (魔) (露西)

No.1624 (神)

玩神隊必備:
No.256(龍王子)

玩魔隊必備:
No. 488 (魔) (毒蘿/死亡天使)

玩龍隊必備
No. 695 (龍)(龍大叔)

No. 1189 (龍) (小倉唯) (可鬥化為龍屬) [/quote]

Q&A

問: 咩隊最勁 ?
答: 呢隻遊戲平衡做得唔錯, 唔同既隊伍都會有自己相克既隊伍, 例如回復神隊會怕龍隊, 龍隊會怕攻擊神隊, 減傷隊會怕毒隊

問: 需唔需要砌純色隊 ?
答: 有部分棋既技能係只限純色隊裡面用, CPU對戰的話包括戰友隊長 ; 而打天梯排名如果想要升上鑽級, 會需要神,魔,龍,混, 各100 勝, 所以基本上咩隊都要玩下

*注意: 棋子技能要求既純色係指16隻棋(全隊)同色, 而任務同天梯只要隊中任意10隻即可

問: 點樣先可以快速升棋 ?
答: 食龜, 每日有唔同時段出龜既關卡, 但基本上無人會打, 主要入手方法係靠每日對戰同每日任務, 玩落去會多到你賣, 一般淨係食S / A龜

*注意: 盡量唔好用綠/橙幣換龜, 特別係橙色

問: 點樣可以升Cost ?
答: 升Lv, 最高200 Cost, 之後你無論點升都無得再高, 一般隊伍180 cost開始成型

問: 點樣可以快速升Rank ?
答: 對戰經驗值同段數有關係, 段數去到最高既鑽石Master級既時候2000經一場, CPU關卡的話主線14-5經驗體力比最高, 但一般比較建議打對戰升Rank

問: 點樣先可以有逆轉幣 (綠幣) ?
答: 打Daily對戰, 特別任務, 同埋賣寵 (S:6500, A:1600, B:800, 打到返黎既除100)

問: 點樣先有戰鬥幣 (橙幣) ?
答: 每日任務, 月尾杯賽, 同埋每月天梯排名結算

問: 有100戰鬥幣 (橙幣) 換咩好?
答: 必換No. 758 (時魔/時空)

玩魔隊可考慮 No.680, 龍隊則可考慮 No. 602, 1088

問: 升技精靈點樣先有?
答: 活動時可以用綠幣換, A:30000, B:15000, 其餘時間可以由特別任務或月初天梯結算獲得

問: 點解有時打完新關有石, 有時無 ?
答: 所有關卡只有第一次嘗試挑戰, 並且成功過關先會送石, 換言之, 第一次輸左, 第二次打返贏係無石送的, 所以有時若然第一次打, 差少少打贏, 可以考慮食石打贏埋佢, 因為粒石其實係抵消返

問: 有時放咗隻棋之後佢右上有個數字倒數(有時係無限), 係咩意思？
答: Turn數,
藍色: 時限減攻 / 永久減攻
綠色: 時限補血 / 永久回血 / 倒數x Turn後回血
黃色: 時限加攻 / 永久加攻 / 倒數x Turn後加攻
紫色: 時限毒 / 永久毒 / 倒數x Turn後毒

問: 點解我玩親回隊對面都掛機磨足我十分鐘 ? 有冇解決方法 ?
答: 因為回隊太無恥, 所以對手掛機以示不滿並且報復, 解決方法就係唔好玩回隊

開post temp：

都照開新post啦
可能都勉強引到幾個新手入黎既
起碼引到我

想玩日版既朋友請留意

因為日版鎖左區
所以如果你係依家新入坑
dl完隻game你會發現入唔到game

解決方法:
先用是但一個vpn app入game
新開完ac玩哂新手任
即刻去引繼fb/Twitter或其他佢提供既選擇
引繼完就以後都唔駛再用vpn入
岩岩實測埋更新都無問題

新po lm
玩開吸收隊

排位低階場用龍隊真係好爽
後手直情躺著贏
是但CA 幾下就又下場

推下先

魔隊 妖刀做隊長好D
フルカス闘化用住先

純粹因為鐮刀max左技扣多啲，所以先搵佢做隊長
妖刀仲係1技

btw其實佢闘化左招技係點解 想問清楚

無玩好耐 曾經quit過一排又玩返 然後再quit
個時Pvp永遠得個幾隻隊長 一唔係蘭零王 一唔係龍隊 一唔係暗隊斬頭+毒/咀咒
行棋方法都來來去去個幾款
比較悶

Btw
貫通龍大叔 新個隻好過舊個隻超駒幾倍
同埋 呢一set同期出個三隻都係屈機
之後就唔知了

鐮刀max技扣16%,妖刀扣17% 新L都係扣17%

鐮刀闘化盤面20枚出動扣4-12%，敵棋越多扣得越多
combo 吸收1200

隻龍麻麻，無棋闘化1玩着先
新手無建議玩火炎

Sorry,鐮刀闘化係盤面20枚之下出動

明白

你講王家？初代御三家得返毒羅仲喺神檯

打排位打到好挫敗
永遠啲好棋輸左都未到手
用咩陣就對個咩counter陣

台服中左毒蘿
叫做有D安慰
btw其實我台伏都中左好多好野
不過始終台伏無咩人玩都少棋

毒蘿穩定輸出 combo勁 混隊又得
維多利亞仲有用
3週年龍大叔finishing一流

大家介唔介意加我朋友
一方面等我多幾個carry朋友
另外幫我解一解果個咩友達任務

加左你

你係唔係三個字果個？因為咁岩有幾個人同時加我

想問下混隊組隊果陣有咩要留意
有冇話咩技咩棋盡可能有
混隊組隊真係無咩concept

276lv 日文名

基本上都係神魔做炮台+干擾 龍連combo大大力炸落去

呢隻好好用
最衰升唔到佢技

好用

今次忍住無抽等新世紀福音戰士

應該有AT力場

真係唔係講笑，自從中左佢之後，排位放左佢入神隊真係幫到好多手
連到佢c技turn turn打3500到

單抽中左夜神月

不過打唔贏個素材關

粗粗地進隻神闘化2算

想知日版依加多唔多人玩
早兩年跟朋友玩過下一排就棄坑
早前想玩返又因為鎖咗區太煩無搞
Dl台版想睇下點知無人到靜哂咁

台伏中埋龍大叔

台伏依家個patch我應該差馬車未中

你既意思係香港多唔多人玩定成隻game
如果成隻game應該都仲算多
我呢啲夜鬼打連線，3,4點都仲好多人玩

但香港我諗真係少人玩 你睇我就知，隻game出左咁耐我先知佢個存在，先岩岩入坑半個月就知

友達任完成，最後一即戰力抽中呢隻

30石抽毒pool
3隻S

新S唔錯

我都單抽中左夜神月

我想進魔闘化
不過跌隻死人錶果關打唔贏

死人錶打唔贏都唔一定入到ex
打咗幾次先拎到

逼你抽合作pool 好似要4隻合作棋入隊先入到ex 睇攻略網都係話擺多d就入到

真係好無癮
打親pvp人地隻公廁毒蘿永遠隨時係手
我啲棋就永遠海底撈月

我得金幣抽翻黎既B棋+L+死神+友棋 1-2場先入到ex

友棋應該唔計 暫時我擺4隻就場場入到

想抽新咒棋

呢個出咗天梯一定係好多毒

兩個囡囡好似

btw原來呢隻game都有呢啲生放送

逆転オセロニア公式ちゃんねる

仲可以去mirrativ睇人直播

單抽中左

最凶級啲關全部剩係打到上級 好多野闘化唔到

慢慢嚟

其實果個咩人形少女係唔係可以無視唔進
我覺得用黎幫佢進化果三屬蘿莉好似仲勁過本體

好似得魔值得進

原來我打得贏超級 咁無野了，照進
本身諗住贏唔到超級又懶得刷上級先咁問
順便升埋蘿莉啲技

好憎打混隊 個個混隊都龍王毒蘿搭多隻神超駒
啲棋又隨時係手 我就永遠得啲非主力棋係手
啲棋未抽到手又輸一場

所有棋留一隻 總會有用

大不了連素材踢晒入倉 將來先升

I Know That Feel Bro

每個屬性進咗升滿有一石 唯一用處

終於齊隊玩暗黑龍,淨係combo唔計buff都打萬幾cls

靜鷹鷹

新超駒skill同bebe一樣，有人抽咩

依家過左新手係咁刷石送石階段，長期無石

cost15果隻好用D

呢兩隻係唔係防唔到貫通

果隻都有升

第一季rank打到金02算唔算可接受

防到 over咗個數就變無效

好彩我淆底無出到貫通，忍一turn先打combo

建議你打カップ戦,拎橙幣
雖然做炮灰,儲夠橙幣換時魔就會成隊嘢唔同晒

盃賽轉咗4日 60場 鬆動好多

今晚先打

終於打完20場盃賽
聽日轉用暗黑龍
你哋打成點?

輕鬆做炮灰
不過都唔算輸好多
有幾場都係輸大約2000血

隻game我玩咗半年，一齊交流下Id:6226 9630 8459到時一齊攞好友對戰獎勵

加左，s字頭
唔好介意我廢浪費你fd位

唔會，仲有60幾個空位。師兄
平時玩開咩隊伍

原來連登有post 參與下討論
Btw今個月月盃好難打
上個月打到1000名左右 今個月勝率40%都無

我玩左唔係好耐 叫做有
1)蘭陵王+鎖王+天照主打既神隊
2)妖女+鐮刀+新毒女既魔隊
3)拉雜成軍既龍隊
反而混隊組極都組唔到啲咩有實力既隊出黎

歡迎

1000好勁架喇

推下先
魔布鬥化好似勁到仆街斬最大12%血

今次隻棋無乜吸引,淨係打完20場跟住試玩暗黑龍
而家大概7000幾

白黑你哋揀邊隻

都係為咗隻鑽貓先打今次月盃難打到
我原本都係用暗黑龍 但成日要爆發先出龍鱗
轉返用L斬血好打少少

暗黑龍真係好講運氣,不過自從出咗3週年一咒龍鱗+1.4倍隊長易玩好多
今次多魔隊還算好, 最驚係遇到金魚佬+ティターニア成二萬七血
反而無乜人玩火炎

1.4隊長夠大力啊 但隊員少放隻S好唔自在
美鈴（新春龍超駒）+仙梅（2.5倍）+三頭龍就無哂位
仲有捕食S都未放
未研究到點組最好

我平時果隊就1.4隊
S 隊長(1.4倍),メイレン(2.8倍), シェンメイ(2.5倍),
マリーツィア(210%捕食)

A 鱗: 3周年地龍, 鋼角龍
盾岩龍, ハピア
捕食: 豪食飛龍, 狂食蛇龍, 香蘭
buff: 地城龍, マーリン
其他:守護者,呂蒙,雷迅

S捕食好勁必須

果斷揀女

2000以下

好似得真𠻸勁 仲要勁到仆街

終於EVA, 又可以玩返, 抽完再棄GAME

一轉新野就緊急維護

其實依家咩咩祭有冇邊隻勁
定都係等eva

我用錢抽eva竟然中屁股

先中呢隻

抽咗下30 中得d B棋

課pack 180+30石中左真𠻸, 綾波麗, 渚薰

岩晒你玩毒隊

見有eva
幾個月無開game 十連x1

廢廢地
浪費左淩波張圖

係廢

神S勁
龍S唔錯
魔得A勁

依家粉紅色果隻龍仔果關(最凶)點打
打親第二關就輸
要打佢進化

中左龍s
都算滿意

火炎or咒隊

咁我姐係唔駛打

買咒pack啦 最抵課係佢

今次月盃大家有無頭緒
目前好似神攻 妖刀 暗黑都組得出
唔知大家有無必勝組隊分享下

同我打你就必勝

神攻/暗+神
暗黑唔敢出,好多神隊

好多人用呢隻

尋晚一抽中咗吸蛛女,好想要塊魔布

都啱 暗黑見到神隊好難搞
睇嚟都係神攻/妖刀

兩塊魔布喇
我反而好想要吸蛛女 真係讀心

幾勁下

呢排好似無咩野打
抽野又抽垃圾

新技能又好似幾好玩
但無強駒隻侵蝕王

有冇人買陷阱pack?
貫通對新陷阱有無用

中左呢隻

正呀

隻新S吸收棋真係好勁
3turn由1.4倍變到2.38倍

輕輕一推

大家盃戰打成點？

啱啱30石一抽

DLLM 一抽大爆死

王者逆襲強度嚟講唔係好吸引但青蛙勁可愛
又係時候組月盃隊各位又有無咩頭緒

新年pool之後棄左 近三個月有無咩勁棋我miss左？

中文版就是爽

呢排好忙無時間玩

見到幾多人玩毒耐久,我就試緊魔L隊長/蘭陵王混隊
場場玩耐久真係好傷神

王者逆襲30石中晒我要嘅嘢 貫通捕食+B捕食

仲埋ブラウニー ,カワズ ,一角竜

聽你講完即刻睇下個pool真係得a b棋勁

玩咒龍 龍鱗一般落幾多隻？落太多又無輸出 落太少抽唔到又奶野

至少3隻，我就4隻
因為我有2隻S捕食

試組一下 原來家下龍隊砌到成24000血

火炎可以破27000血

我隊得暗黑得23xxx
火炎難玩,加上未抽到好棋

火炎都預佢磨 但暗黑龍似乎都要變半隊磨隊

磨到對家HP大概15000-18000就可以大大力轟落去

火炎要有十字火S+全火S先得
暗黑平時抽埋D倉底貨終於重見天日

火炎係比重課玩, 又要有超駒條龍, 又要抽勁伏嘅collection, 仲有條1 turn+ 100%唔知咩pool出嘅

新入坑玩台服

最易成形係咪神隊

神, 龍都易

進左白塔條龍女 好似玩緊第二隻game咁

我連守護者都未有

今次唔抽

1石抽睇下中唔中到アズリエル就算

試左幾日暗黑龍 用落勁過普通龍隊好多 又防到毒咒 又回得 普通龍隊減30%先有2.5攻 我自咒就已經有 a棋好多都頂到打手位 最新隻青蛙仲要貫通捕食 感覺真係好全面

魔隊/回覆耐久剋星
不過弱點係自己(出唔到麟)>神歐/debuff>速攻龍

我都以為係 但我落左collection封面隻長buff1.4 加龍龜基本上debuff都唔怕
抽唔到麟就意味住我全手都係捕食同打手 都算回到血
速攻龍都係同普通龍一樣鬥手氣 但我手氣唔好可以捕食磨佢 佢手牌差就gg
唯一盲點我發現係代償神隊 無得擋

試過死都唔出麟
當出都時,已經無晒捕食跟住俾人打死
所以我放4麟,不過都似乎情況 - 至少以要3隻

debuff回覆真係唔夠打,見親就轉玩速攻
55波

今晚1.5新補正好撚多ロスカ/咒隊
暗黑龍無雙

反而無乜代償

我家下鑽2, 差一場升鑽1, 諗住每日淨打唔扣分個場博上MASTER算, 無恥但有用

今日用代償好爽
Turn turn 萬幾 萬幾轟落去

尋晚我一開始先用代償遇到勁多ロスカ/咒隊+罠
轉玩暗黑打先得唔錯
大概5場有3場係咒, 其他係回覆耐久/代償
可能我運數好,少遇到代償

七大罪新鬥化 唔知大家點睇

全set都廢廢地

杯戰用呢隻好勁,轉咗用佢係咁連勝

開始10場用神單/毒耐久 5/10
轉用之後就23/25好痴線
淨係輸俾回覆耐久

放棄左個杯 無200cost唔識玩

新手要賺橙幣+貓
今日聽日要返工+OT無乜時間打

好運到,咁都無30石

睇中隻魔 但應該忍手唔抽

隻GAME除左合作基本上成日都會出返, 好無動力去抽, COLLECTION都溝埋變一個POOL, 之前抽變晒傻仔, 我都係留石算

繼新年一千三百次無天使 今次又可以挑戰500下乜都無

本來我都打定輸數 開頭全部都係中希望棋 點知...

魔A

成版都係

遇到佢,唔知真定假

魔始終係親生仔

有可能係真，不過伊丹我記得拎冠軍嘅時候唔係好高勝數

今次

神已經無乜好出
魔仲有吸/毒/咒
龍就有暗黑/火炎

冰結用落真係勁到仆街
遲下普及起嚟一定好煩

我就覺得微妙，早出就勁
遲出好多時random凍結唔到

遲啲可能出冰結S random冰結2/3隻棋 先算勁

新手想入坑一問
無記錯日版果邊應該封哂海外ip玩唔到
但見你地貼圖多數都日文字

日版要用vpn玩，set好引繼之後，再重新引繼一次就可以唔洗vpn（好似係）

有場 一開場俾人凍咗魔塔妹
最尾真係差個3600輸出就贏

後期就真係睇運 但封盤面效果係幾爽

未被觸發既陷阱駒會唔會被冰結

會

盃戰大家用咩隊?今次真係唔識玩

神魔龍都組到
但我應該會用魔 差唔多全隊都減cost

係.今次無一個贏面大嘅組合,所以先話唔識玩

龍冰結

今次用龍隊打得幾快，淨返幾場

用ロスカ係咁後攻

我覺得最穩定嘅係伊丹神魔隊/齊隊嘅魔毆
其他隊50:50
我用龍隊就33勝，仲有幾場未打

個龍15cost究竟想點

頂上杯打到2064

估唔到呢兩個入毒耐久幾好用

而家先知饅頭丸唔玩

想問下新手想入坑 首抽咩最好

新棋好垃圾

今次ALLIN抽金魚佬

今次盃展160真係唔識組隊，除咗神單諗唔到其他隊
你哋用邊隊??

東方印減得咁勁，妖刀毒蘿嘅魔隊應該可以痛擊神單

暫時用緊呢隊

DLLM對家連出6個S(俾我打咗一個) 好彩打得贏

仲有無人玩？？

剛入坑

其實都幾好玩又靚
點解冇乜人玩

台定日？

台喔

節奏慢

我都係

但真係好玩要用腦

而家改完版對新手極好，我回坑買新ac 2日就升到上195cost

係好玩
但成日爆死
一爆死就棄GAME 過一排又DOWN返

日版開服就玩

日服無得追啦，差咁多季活動

台服真係好易追而家

我都係啱啱入坑

想再玩啲冇腦一味鳩㩒啲肝game

建議你課番個咒包
全部包得咒包係抵屌

邊隻係？

第2個詛咒技能既包
有左佢可以打贏好多神屬既凶, 佢送既B 駒都有咒技，A駒必用

PVP既話S你用番妖刀,思路反撃配詛咒,流克A技都係詛咒

你2-4 3-2 3-4 唔岩你呢隊,因為佢地係攻擊倍數加成，你隊長無放1.3魔攻打人唔痛

係啦,個咒包會送多隻1.3倍魔攻隊長,到時你想玩暴力魔隊就一定要落佢做隊長嫁啦(佢未升技個陣得1.2倍)

係呀其實我都想換走佢哋, 但係未有 其他更好

咁課個包先

其他就咪課啦唔值
咒棋你唔課想抽真係無咁既機會
同埋課完輕鬆過阿基米德 好友借隻爆技毒薔薇

不過你應該無蘭0王先玩魔隊？
正常前期棋唔齊都係個個玩混隊先

蘭陵王有喎
其實係我鍾意吉野同埋毒蘿所以先玩魔隊

唔知巴打你仲有咩棋，運氣點
有心玩既買個開局號可以走少好多路

今日新補正好難玩

又新補正

尋日1.5atk 1.2hp
玩暗黑，玩咒，玩代償都有
大家互相剋制

好多回覆隊囉

咁用暗黑冇得輸喎
龍本身就用黎打回復隊
暗黑又有龍鱗擋住咒

見到twitter好多人屌緊呢隻話會破壞遊戲嘅平衡

運終於做嘢

營運終於做嘢

CLS又新補正

咒隊超勁

D人吹緊嚟緊咒隊會調整 3% 變成2.5%

我都只有耐久隊能夠同咒隊有得打吓，有時都要輸，其他隊都冇得打

新手?

玩咗兩年，總之見到咒隊就咒罵，哈哈

抽下妖刀/伊丹玩下混隊
我玩未夠一年,抽到伊丹成隊唔同晒 雖然唔夠魔塔妹
近排新補正神單都好勁

S駒好弱

神魔都好勁

大家盃戰用邊隊？

火炎或者Hikakin隊長嘅魔隊
今次大概有啲亂

神魔值5分
龍唔夠好用值4分

邊位巴打?相認返

我用火炎唔錯 係咁連勝
出到全火基本上就會贏
弱點係速攻龍 (有時魔/盾/debuff就五五波)

Hikakin隊長唔夠力打 加上好多undead

ラニ（闘化）都好勁 可惜我無

你地日版定台？

日
台版太on9 你肯畀錢就可以買啲勁棋 但係無課金就會抽到堆垃圾

贏到佢

先攻+好運

宵真係日日都開live
真心係高手

係呀，我都有睇
學到好多嘢

回鍋真係多d福利 死神4次1石都中新S...

今次易抽咗 我淨係每日一抽已經抽到2S+大部分A
不過BleachD駒真係弱

你哋咪好囉
我除咗A
乜柒都抽唔到

中咗白哉 劍八 冬獅郞 之後30石中埋藍染

返嚟先知又多咗幾種新技能 冰結反cup好似幾勁

上次用咗好多石先抽倒夏ブランジェッタ

咁多個冰結，我覺得龍冰結先勁，入速攻龍真係OP其次係魔冰結

因為有指定（龍嗰隻指定上回合出嗰隻棋被冰結）
比
無指定（魔係隨機，神主要針對有時限或者永續）
強

改成咁

姐係類似weekly 有nerf咁解姐 不過係skill level減1 平時都用得嘅 但其實盃賽基本上都禁曬啦

第二個係咪準備出實用版嘅反呪技？

仲討論緊

新S駒仲暗黑龍

新神S唔知咩玩法

我已經有好Q多暗黑龍

今次咁多S,中埋 オルプネー, アンドロメダ, ラニデッキcls

今次咁多S,中埋ラニ, オルプネー,鎖鏈先啱

試玩咗ロスカ,ブブ變咗垃圾. 其他仲係好勁
ブブ 1回2咒 真係好on9 即變垃圾
我覺得 2回 第一回1咒,第二回 2咒先合理

新魔S好好玩好勁

可以帶少啲龍鱗 一上場就可以減咒傷
幾正

陷阱要夠多先勁

用緊呢兩隊 今個月應該夠橙幣整魔守護者到時候就正

出到新魔S係咁復活陷阱又有得回血真係好玩 對家係咁中招

ブブ可以換馬車/シュクレ好多玩法

忘認左睇日程，今日抽超駒無碎片拎，蝕晒。

抽唔抽到新駒?

想中神果隻點知中咗魔。

睇嚟我第一時間抽係正確 上次新春都係咁
儲埋200石+送50+鑽class44石 抽4+1 中左1龍,2魔
跟住課一pack中神
仲中好多其他S

尋晚今晚見人live抽好多爆死

不要再說了，仲有一百石想all in

無端端加麟 試咗幾次先打得贏

40石抽又中新神

白の塔40階 見到有人用debuff+火炎都過到

All in 全部係魔新駒乘三，畀隻神黎玩下吖。

有無人用最新闘化嘅逆鱗(龍麗)? 好唔好用?

又要破產了

無石無錢呀

D S駒麻麻係咁意抽下就算
除非A駒勁先課金

點解合作要SET到咁撚廢, 我自己好鍾意小圓都無意慾追, 抽返黎都係入倉

之前個暗黑set太廢 要出個新

我覺得係進一步強化暗黑.
自從出咗新龍S leader 多咗好多人玩暗黑，D人少玩咗魔塔妹.大多數轉玩神單
但係暗黑始終都唔夠神單勁,咒轉移可能會威脅到神單

暗黑本身已經好勁啦 龍麟捕食已經玩死好多隊 你要疊咒再轉移其實少左好多位放棋 本身要平衡龍麟貫通捕食打手已經唔多夠位 我就睇定d先買 唔似會變主流

感覺上係將暗黑嘅玩法改變成防守型
原本嘅暗黑主打猛攻
呢個新黑鱗leader最多得1.2倍buff 但係龍鱗效果就有40%
玩咒轉其實都正
不過官方都話咗暗黑波動呢個upgrade算係高手向
唔適合冇腦打

試玩咗咒轉都幾on9，反而威圧都幾勁
有兩枚威圧有機會ATK變0

咒轉打暗黑搭龍鱗/黑鱗就渣
但係威壓可以壓到對方0攻

50石一抽就中

第一次拎藍

我抽到進化...
最後拎咗去鬥化

中咗咪好，百五石無s。

啱啱睇人live抽3-4百粒石都抽唔到

最近冇打放棄左，仲要課完先棄

點解嘅

呢隻唔錯

隻bubu唔錯

改制度但係d棋越出越癲 痴撚線
強駒新果三屬召喚A已經崩壞咁滯
唔課金根本冇得追 要夠勁就要強駒追a 超駒追s 我都想棄

仲有人玩緊？
之前出d寵太勁追唔到根本唔洗玩
無玩一排入去+上攻略網一睇 嘩屌

佢超駒個pool拆左舊野走 舊超駒自成一個pool 我屌你老母我單吊緊點撚樣抽 果斷棄驚

以前淨係集中抽超駒就夠做 仲要幾個月先出一隻非抽不可既S 抽唔中想要既都仲話有得中下其他玩住先 下個月再抽過 依加個個月都有屈機棋出 追S都唔夠仲要追A仲要分晒pool 石又唔係派得多 機率又唔高 送抽活動又越黎越少 一個月基本上得5抽10+1(計埋送果抽)淨係可以aim一個pool 抽唔中新棋就落後人 下個月又出隻屈機野 都唔知要抽新定追返舊好 唔追又唔夠打 痴撚線 再加埋配合改制nerf舊駒 新出既要滿一年先會考慮改 根本就係逐步淘汰舊駒要你狂追新駒

係咩我覺得該制度幾好,我嘅暗黑龍終於有用
唔改制度魔塔妹+bubu無雙咁耐 新手點玩
三屬性召喚得神勁姐,其他強駒可有可無

仲有暗黑龍多人玩咗 神單先有機會出頭

改制冇問題 問題係新棋越出越勁 必要級既野越出越密 睇返你留言次次有新神都中晒咪可以咁講囉 我呢d非洲人自問冇你咁有運 200石經常乜都冇既咪收晒皮 而且呢d game 都會想玩多幾副deck 依加既環境唔課就淨係容許你aim一team 黎抽

老實講近排抽返嚟嘅S係勁
真正有用嘅但係魔アレス（闘化）/ 神ラファエル（進化）(馬車可以取代)同埋神A召喚
其他都冇咩用到

我玩得最多都係三隊
神單（冇守護者冇神フェリヤ）
暗黑龍
伊丹魔神

所以近排D新S/強駒A(除咗神A召喚)對我來講都冇咩用

希望唔會跌出 legend

釘宮喎
居然唔係配蘿莉

今晚補正好難玩 要玩暗黑龍先贏到一兩場 見好就收

新超駒好勁

今次好差

你哋有無試過HP50%以下 時魔/阿拉丁 出動唔到

我有一兩次都係咁

因為要turn開始時低過50%血
你應該係turn之前高過
但佢咒完你先低過50%
（咀咒係turn開始後先扣）

間唔中開黎玩吓，我啲棋係時代的眼淚，除咗護持

1.4魔

今次個超駒可以pass 1.4魔真係冇咩用

我都係咁諗,儲石抽聖誕/正月

等正月抽年初年末啦

連續幾日無補正

冰結好似唔錯

又回鍋 打到鑽2都打唔到上去
每次都係臨升格就會舖舖臭手讀心抽爛棋 真係痴撚線

改成咁 如果難玩就無心機追落去

入唔到game

想入去抽超駒都唔得。

ALLIN石抽到2神1龍 抽唔到魔

新年快樂各位

想問下10抽佢會送幾多coin 去換野

1粒

得嗰1粒不如唔好送

往年都係咁 第一次出剩係得新棋俾人換 門檻係40粒 宜家好咗㗎喇

唔好話40粒呢個門檻
25粒都好高

巴打們抽幾多等獎
我全部8等

我就抽曬拎嚟換鬥化杯戰棋

我有4等同8等

Allin 咩都唔中

有400石 應該all in
定係用200石 定係唔抽好

all in

110連都唔中新超駒同神最top嗰兩隻

我都係 反而舊年年頭嗰三隻我中曬各一
新嗰三隻神同魔鬥化好變態 兩招技合埋一齊真係即上神檯

我都想要神 盾 同埋 魔 暴食

今年最想要係龍 進化 同魔 鬥化

抽到唔想抽 d機率真係低到 超駒又唔加d A駒落個pool中吓安慰獎都好

抽極都抽唔到魔

新駒係唔屬於我
認命準備街場俾人屌打

新魔駒除咗暴力暗黑龍之外無對隊嬴得過 伊丹神魔隊對佢就五五波
下季應該會比人bam

全神隊已經比AREAS害得好慘 依家俾人廢咗武功又遇到新新魔駒

啱啱用多160石 中左撒但同新魔

儲埋啲石全部冇晒

超駒池點解唔學強駒池咁係我一直好不滿既地方
一唔中就乜都冇

王家勁啲定係新龍進化勁啲

我覺得要睇玩咩隊
龍既王家
混既新龍
Why not both 最好

而家整魔塔妹仲有無用 定係神好D？

整到一隻都爆機啦我prefer魔 因為暫時無嘢取替得到

超駒追唔到 中呢隻都好

無晒石
打開明白之塔先抽

啱啱夠料整魔塔妹，但係唔捨得守護者

上個月上返鑽 打返上去先 多好多石

我寧願儲多d料整多隻心核嚟升都唔想用用開嗰隻嚟做材料 好曬料

又出新野

等4週年先射曬d石

今次杯戰新神魔超駒係人權 我就只係拎得隻L出嚟頂住當

今次杯戰新龍超駒+ラニ好勁係咁連贏
我一開始用毒耐久冇咁順利，一轉就係咁連贏

一隻都無 贏廿場收工

盃賽通病 幾時可以調一調個公平性 完場都可以唔出一隻S棋 俾對面屈死真係戇鳩鳩

我都係俾對面出S屈死 自己嘅s就唔出

好想進隻心核守護者
但要打到上鑽先拎到隻貓

應該10000內 無打一排d棋唔齊腳

隻貓真係好珍貴 鑽級算最低門檻 再唔係盃賽5000內

新玩法好難防 D S駒+combo下下過萬 debuff/盾又防唔到

新嘅超驅都未用過，仍用緊舊野

咁又四年啦 估唔到捱到咁耐

同Monster Strike合作

合作通常都唔勁

又死see

毒蘿鬥化又要鑽貓

而家先用緊副convert打到白金c

歐到

今次算係有良心 派咁多石

仲中埋路西法

毒蘿鬥化好弱

終於報咗正月仇 果陣時死都抽唔中

一陣打完白之塔再抽過

抽到要棄game 垃圾機率

Same here

600幾石都係中得10隻 之後仲要有兩三隻重複

開頭我仲諗住佢會加埋強駒d A棋落去
屌 本身隻game d棋已經難抽 仲要d pool咁散點追

佢係加嘅我冇S都冇咩所謂
嗰啲幾勁
隻game機率又低個Pool太大
成日唔夠人打

自問都算課得多 唉 心鳩淡 起碼中返d人權角都無咁嬲呀大佬...

抽到新鎖鏈 但唔勁嘅

要幅圖之嘛。

咁真係剩係幅圖

而家都係hea 玩 得閒攞出黎㩒吓

因為都係用舊野

係藍 C 地獄 行黎行去

而家升緊3050， 天梯都都唔多見

應該都唔慌勁，我 抽唔到勁野

所以得返上面果個歐到爆既巴打係咁推
大家都抽到心淡
聖音抽左3年都抽唔到
出新棋冇乜試過第一時間抽到
追新s 都追唔切依加仲要追a

要上鑽m盃賽入到5000內d棋唔有返咁上下真係唔洗諗 老實講真係幾hardcore

又係疊埋心水儲石 不停loop

進咗神鬥化毒籮好勁

我都鬥化左 用佢取代真嗣

新鎖鏈入神隊取代緹坦妮雅應該唔錯
攻+守+combo(最大2倍)勁 HP高 2615

我最想中佢 抽唔到

那個是聖音?

那個是神鬥化毒籮?

折劍我都係從未抽過，而家唯有換一隻黎用吓

這個是何時出的?

最新鬥化呀
用舊+貓
仲有龍鬥化

呢隻臭西

要上到鑽 先鬥化到 即係唔駛諗

我屌

我都辛苦儲咗 60石 0 S

三隻伏s

第四隻可以入耐久/磨隊

有冇巴打一齊做好友活動

日版：294824909255

同求好友

加左

我個CODE : 2941 0306 9437

巴打打得幾好

多謝你

但係次次打盃賽輸到懷疑人生

可否加我

3611 6169 6945

你爆咗位

對不起，已del 咗幾個

隨緣，佛系抽

佛系抽 抽唔中

見有怪物彈珠合作想玩返
但已經年幾兩年冇玩 望住堆角色完全唔知點組

hea 玩 only

暫時攻擊神都OK嘅 ，勝率還可以

超駒隻新召喚又破壞平衡

棄game 以後唔撚課追到天昏地暗

每次盃賽打rank d棋都係碌柒咁唔要嗰隻出嗰隻真係你玩埋我嗰份